堡主自從比人踢爆左享用中國式陰道，十幾日音訊全無，有d擔心佢…

定呢個係佢一步棋，借同黑警條女一齊滲警隊，準備武裝起義？